Задание должно быть выполнено при помощи java + webdriver

Сценарий должен осуществлять описанные ниже действия:

1. Открыть браузер и развернуть на весь экран.
2. Зайти на ss.lv.
3. Поменять язык на русский.
4. Зайти в раздел Электротехника, в поиске ввести искомую фразу (напр. ‘Компьютер’) и выбрать разные параметры поиска.
5. Нажать кнопку Искать
6. Отсортировать результаты по цене и выбрать тип сделки ‘продажа’.
7. Зайти в расширенный поиск.
8. Задать параметр поиска по цене от 0 до 300.
9. Выбрать не менее 3 любых случайных объявлений.
10. Нажать “Добавить выбранные в закладки”.
11. Открыть "Закладки" и проверить, что объявления на странице совпадают с выбранными ранее
12. Закрыть браузер.

Срок выполнения - неделя
Результат слать на DMunda@evolutiongaming.com